波蘭政府開始調查監督CDPR對2077的承諾

波蘭政府底下的"商業競爭及消費者保護辦公室(UOKiK)" 開始監督CDPR

辦公室發言人說 CDPR 必須要準時推出之前承諾家機消費者的 patch

除了 CDPR 要定期跟波蘭政府回報開發進度外

如果最後 CDPR 食言 承諾的東西沒準時做出來的話

辦公室主席有權力罰錢 最多可以罰 CDPR 去年年營收 10%

可預期會給2077開發團隊更大壓力

波蘭政府曾投資700萬美金給CDPR研發新遊戲技術

來源:

高層垃圾一日唔改，定啲deadline出嚟等於玩死developer

依家拉隊辭職 仲唔玩死班管理層

垃圾cdpr

呢壇嘢真係足以令cdpr 永不超生

堂堂國寶淪落到咁既地步

波蘭政府買唔到3080？

依game走數太多
有3080都解決唔到

連登3080玩家：企開d啦屌你老母，我地好enjoy

玩鳩啲developer有閪用

明顯串緊啲3080pc玩家

Cdpr玩完架啦，唔會再買佢d game

到時又搵班code狗祭旗

可能買ps4版

係香港一早比icac查啦
唔係洗黑錢都唔撚信

屎眼巴你中咗伏 買咗隻垃圾game?

冇買只係想屌啲奸商

香港仲有icac?